18/8 好撚癲 今日蘋果有超過70個廣告商落廣告

講少少廢話

今日係第7日出整合po
亦都係整合得最吃力嘅一日
一路執一路想放棄

但始終都希望可以盡番少少力 做多少少
希望幫到啲落咗廣告嘅廣告商宣傳下

可能數量係好多 好難一次過去like哂
如果可以嘅話不如save起佢 分幾多次都好 盡量like哂啲page佢

利申 今日wfh未買報紙轉頭買
圖cre: twi & 隔離po

香港物理治療師職工總會 The Hong Kong General Union of Physiotherapists

香港創建及工程人員總會 Hong Kong Construction and Engineering Employees General Union

曾志豪patreon

Wendy Charlotte Makeup

大埔鼎天茶室 Tea House

Zeppelin Hot Dog

逸之：教日語的人

Kanny's Living Art Studio

薑寶仔

Handmade by {Mi}*

Fleur d'amour花艾 押花植物藝術

防水帶子 - 台灣防水袋

Fan Wedding Candy Corner

花•香•療癒工作室

粥地海鮮粥底火鍋

健輝皮具旅行用品公司

Seriousbyshu

Belongs To J.

Grandma MARY - Vintage

bloomingbudshandmade

Navy Selected Shop

Allison理財投資移民顧問

推

其實條廢老依家仲有無數廣告？

geellab

Les'Play HK

Why Not Hong Kong?

一如堂

煲下湯 - 香港湯包

Health Care Optical

喜居生活 Lively Life

Vibrantlize Pomponazzi Kowloon Bay

本木序 The Preface

大埔泰菜 象月 Da Moon

老實講
而家買蘋果係為睇廣告
好有創意好正

MEE AN may

Tecky Academy

maxfit_hk

阿木台灣麵

Liberty Coffee & Wine

JBShop

MR TYRE 呔先生

Perfume Trees Gin 白蘭樹下

HAPPY Barbershop HK

Fair Squared

Malaika紮肚天使。產後紮肚及按摩

香港拉素球迷會 Forza Lazio - Hong Kong

GloryLight Studio

Knowcakehk

香港市場及營銷專業人員工會 Hong Kong Marketing and Sales Professionals Union

燒房焗 The Grill Station

MTS Fitness

616牛肉火鍋專門店

LocoBike樂區踩

BeCare上門古法紮肚服務

Ksweet

光媽媽上門紮肚 催乳按摩 Glow Mommy Belly Binding, Breastfeeding Massage

貓婆藥房

上個年代啲留言板咁

泰家生活百貨 Thai Home Living Mart

Let's Be Beautiful Nail Fans

PigPig豬Online Shop

A+A Online shop

寵•家•人 生活館

HERE is a PUB

彩虹串燒專門店

Annashopaholic

ToGather party room

Endless Party House

Ball3shop Sports

南堂黑糖花茶

怪壇

ELF Diamonds

Loft Salon X TIGI

OG hair

幸福了 輕婚紗專門店 Honey Bird Bridal

Book Buddy

Book Castle

蘋果成功引進黃色廣告圈

超晒字數 所以分開po
#5 #6 #9 #12 #14 #16
麻煩晒大家
如果可以都請share 上fb
盡力宣傳下

黃色廣告圈

好多

二度失業

要持續維持先有用, 大家除左訂閱, 有能力就買下實體報紙啦...

辛苦樓主了

啱啊

d廣告幾靚

我做撚咗佢份工啊dklm

姜濤多左個廣告

買多兩份

Thx 樓豬

冇錯啊
都希望大家睇到廣告會去like下fb
然後去幫襯下
個黃圈會更成熟

push

唔使客氣記得like fb啊

創意無限

推文啦ching

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

都記得要like fb啊

唔使客氣

感謝手足整合

sorry慣左手勢
多謝樓主

物理治療同呔鈴個個好正
牛肉麵個個好cute
一路睇一路眼濕濕
大家仲未放棄架 香港人唔好放棄

推球迷會嗰個上波台啦
等多幾個球迷會落廣告

除左睇廣告 都睇蘋果d下新聞
好高質

Cls

唉 我又一日輕鬆買到

好癲！！！

屌
咁撚癲
like都有排like

拒絕委任！

廢老一把年紀
成70個廣告咪要開ot

多謝支持

我都等緊出糧就去感謝祭

繼續支持蘋果

全力支持

大家一齊每人做多一點點，
加埋既力量就會好大好大。

6.19 只係一個去遊行，
加埋就係 2,000,000 + 1,
好大力量架。

大家

死廢老咁唔捱得

所以大家唔好以為多你一個唔多，

其實多你一個 會多好多。

終於like完

犀利

啱呀

冇錯

辛苦晒!

多謝樓主日日出post

唔會呀
記得cls!

唔使客氣
記得cls 等多啲人支持班廣告商

扲like都扲到傻

一定

辛苦晒

真係好有心 辛苦晒

支持

我鐘意跌倒嗰個廣告呀

唔使客氣記得cls支持廣告商就得喇

樓主我愛你

Absolutely

經典

Hi hi
Support

up

好似連儂咁

辛苦晒你🙏🏻我一定一定會like哂佢

太好了

啲廣告好似變左連儂牆咁

正啊，淨睇廣告都抵

辛苦晒樓主
GloryLight Studio除左Facebook都仲有IG

樓主好有心

啱呀
咁好睇嘅廣告邊度搵

收到！

勁

超晒字數 所以分開po
#5 #6 #9 #12 #14 #16
麻煩晒大家
如果可以都請share 上fb
盡力宣傳下

GloryLight Studio除左Facebook都仲有IG

Support 有時間like 晒啲廣告商

盡人事咋記得cls啲廣告商呀

辛苦晒巴打

唔辛苦記得cls啲廣告商

緊係

你咁有心，多謝你

加油

咁樣幾開心
因為會見到有啱自己需要嘅嘢
正想買

幫推

唔使客氣去支持埋啲廣告商呀

冇錯呀

你地班hi hi 落咁多廣告，數死佢咩
會唔會比人告虐老呀

辛苦晒整合

辛苦晒你啦～
尋日見仲有好多報紙剩

推夕夕

撐

但係除咗數廣告 佢仲有咩好做啫

唔辛苦記得去cls!

熊熊

唔辛苦
但係ching推文啦

夕夕每日po我每日推

辛苦哂巴打

如果蘋果都每日將實體廣告放埋上網頁版一兩日,可能都吸到多d人落廣告

開心

唔辛苦呀記得上fb cls

好似有準備緊

今日買咗，啲廣告幾好笑

你好有心

推大家唔好三分鐘熱度

跑去邊

係記得去fb cls

盡人事咋

推

多到花多眼亂
好想試哂啲舖頭

啲廣告商可唔可以無恥啲
上黎cap自己個廣告 講自己做咩響邊區之類
黎hard sell下自己

買左了多謝樓主

狗衝埋你度

辛苦樓主

Btw阿木台灣麵幾正

迎接你

記得上fb支持下呀

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

shyshy

Push

慣咗手勢

補多一個啦

想食過兩日去先

辛苦樓主

其實蘋果落廣告係咪好易？想搵地方課金俾蘋果,落廣告好似有用d

一半文宣
一半廣告

最緊要小商戶有冇咁多錢可以成日落廣告
冇大財團敢落要維持數量唔易

唔會呀去fb cls

真係好癲，癲到國際版要拆開

應該係易打電話去問下

好撚多廣告

我有d中意左樓主

咁多示愛廣告

不能只有我睇到

推～
前排落左廣告
多左好多like
多謝哂各位

咁就好了

係輕鬆嘅
比錢課金搞掂

每個都要like

無你幫手post哂啲廣告
效果就無咁大

今天的蘋果日報有很多廣告

樓主加油，每日都跟你個po like

一日一蘋果好重要!

推，辛苦哂

幫到手真係太好
加油呀ching

太好了 多謝支持

極速巴

大力推

推熱門1

好似唔太推得郁

樓主

btw 梁仔個名好funny

係

咁叫佢便宜咗佢

盡推，推你

長期喺熱門底
like數都增長得ok
可能今日太多消息

辛苦曬

同埋本身都預咗熱潮多少都會慢慢退

信德7仔仲有兩份
要睇廣告既可以去掃埋

都係
不過睇唔透熱門規則
elkie個po呢個鐘得幾個reply但喺中游

記得去cls

我發覺呢幾日都係咁，有啲莫名其妙嘅post係熱門

睇蘋果廣告食晚飯
上次幫親完千之味
跟住今晚食阿木

係唔緊要啦盡人事

正
我都諗住過兩日去食阿木

啱

推呢個,
整理辛苦晒!

你不推文咗

開始多貨

好正 勁厚

暴露年齡

68狗好撚忙數廣告

所以我宜家都要幫手推同like fb ~

SORRY慣左手勢
PUSH!!!!!!!!!!

原來係咁

btw推文呀ching

推文呀ching

Okok, 辛苦手足

唔該晒

買左咪

巴打有心, 返工個陣已入手

Pishhhh

係香港令到睇廣告係一種樂趣

記得上fb cls

我仲知道有投石器，我係古代人

push push push

唔會呀記得上fb cls

呂智恆：「我屌撚哂所有主流媒體！」

整噃隻獅子山下精神啦！
Logo 呀 !

熱門 post

多謝各方支持蘋果日報

買買買

fb有page po咗
share出去俾冇上連登嘅朋友like

姜濤不紅 天理不容

有d page得幾十個like
大家幫幫手
btw好似like左幾十個之後like唔到了
係咁有限數目的

樓主成功擊敗689

謝樓主整合

廢老曠工

689係咪放棄咗

Pish

Updated
超晒字數 所以分開po
#5 #6 #9 #12 #14 #16
麻煩晒大家
如果可以都請share 上fb
盡力宣傳下

GloryLight Studio除左Facebook都仲有IG

Recycle Is Fun

幫公司上黎hard sell下，r 下like

老細見到有成效，先可以再有預算再係蘋果落廣告

幫下手give a like thanks～

辛苦晒樓主

從未試過咁鍾意睇廣告

其實出一次1/4版面幾錢

個市咁差都咁重手筆
大家有機會就幫襯下啦

推你

不如你去開個po

唔會呀

推 我都想知,
叫老闆落下

(港資中小企)

好似一萬 上次見有ching問過價

老細出埋鏡

抵玩

4日前嘅po copy過嚟

推po ching

揾人提下689數廣告啦

佢好似全力支持緊總辭

689:（已讀不回）

689：你叫我點數啊

推文ching

推你 買左實體報都過黎睇整合

Pishhhhh

戶戶豬

熊仔

多謝支持記得去cls

呢D舖頭有排懲罰

Missssss

但我成日食你哋花生

辛苦晒樓主！推！

Pishhhhh
記得fol埋ig

我無花生啦，我都潛潛地

咁睇你哋吹水，你哋真係好有趣

科大嶄越

一萬

我係毒L，間唔中推下po睇下人講咩

辛苦樓主 即like

唔辛苦記得cls

辛苦巴打整理資料

推推

廣告好睇

我學user 潛水睇留言 潛水食花生

唔好忘記仲有ig

係囉 幫幫助啦

留名cls

一齊潛

d粗重野畀番佢做啦，咁得閒

花茶好好笑，老細出真身？

古古古

#363

想問一格廣告要？$

辛苦哂

1/4格好似10k

689有排數

嘩

仲犀利過689

嗯？！城城豬

hello

你係咪扮工先

wow.

唔係

頭先見有ching討論細少少有$8400 option
搵唔翻邊度講不過

寶寶

今日張報紙係咪好厚

係有重量

已買 蘋果日報 20200818 星期二

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已買 蘋果日報 20200818 星期二

#44 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

頂 我仲reply咗

所以廣告仲多過之前你數嘅數量喎

係囉，你數廣告數到傻咗

痴撚線 今日真係超多
整咗個幾鐘

已like ，多謝老細，暫時未有實店？

PUSH

我明白點解佢寧願選擇分化都唔數廣告

死啦 會唔會變到同廢老一樣咁on9

不如交換
我去分化

以後叫你城城先

駛唔駛搞到成份報紙好似招職咁

好波

不推文

你喜啦

暫時202 ，希望今晚破1000

安全套都有

鼎天茶室

佢數咗咁耐結果咁多人賣廣告，咁你覺得佢分化有用咩

暗黑兵法

689燈力？

唔會，因為廢老已經放棄咗

佢係本身on9啫，冇事嘅

佢其實心裏面恨鐵不成鋼
佢: 你班友終於學識數廣告 咁我功成身退

你又啱 天資嘅嘢鬥唔過

你終於學識點樣宣傳自己友啦唔使我宣傳啦

除咗港獨發揚光大之外， 仲發明咗反紅媒戰線㖭

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

如果過到，肯定再落多次

屌真

推多幾次

對唔住慣左

就算係曾蔭權時代都好似冇聽過呢個概念啦

唔緊要

走得太前

量力而為呀，

求大家睇下我嘅po～
關於總辭嘅思考

將一個冇人留意嘅論述變成主流政見

冇錯佢嗰陣仲係一個人開拓嘅路
而家幾多人一齊行

救命好好笑

GloryLight Studio表示而家只要出示蘋果，就可以買咩都有8折

落埋壹仔

撐蘋果之餘 都要撐壹仔嫁！

分分鐘直接share樓主個post

推推推

收到哂！

但係推po呀ching

黐線咁多廣告撳like撳到手軟

Ball3shop
咁啱係去開依間

成個黃頁咁

辛苦曬樓主

輕輕一推

有冇方法可以一次過like哂？手斷啦

辛苦曬絲打！！

咁撚多點整

有冇人渣哥

有冇水門狗

有冇66 雞撚

買左都未睇

推多下

689好忙

睇完記得上fb cls

嘩！份報好貴㗎！

689：做撚死我咩

🙏🏻🙏🏻🙏🏻 感謝整合！辛苦你了！

當留言板咁落廣告都幾過癮
多謝樓主數廣告

like晒

唔使客氣記得上fb cls

689依家又唔數廣告嘅？

淨係睇創意都覺得正

好多廣告

再推

多謝樓主

依家好鍾意睇廣告

有心

讀者投稿...報新聞變副業...

打風好lag機

你哋推得好整齊

大家幫手LIKE
有D PAGE仍得好少人LIKE

pish
一日一蘋果
啱啱放工見紅磡報紙檔賣淨起碼20份

是日電台

風雨交加下 明日至少30名手足提堂

今日呢到開台
風雨交加下 明日至少30名手足提堂

推 高質po

辛苦樓主每日整理
已share俾朋友一齊like

多謝你哋呀

好犀利走咁多場

「多難興邦」中國最近真係多災多難

靠你幫推下啦

想知廢老畀kol 仲有冇po蘋果廣告

今晚好多嘢推

係，堅持夕夕身旁

嘻嘻夕夕

打風有咩搞

Allison理財投資移民顧問

點樣賺錢

咁多廣告

依啲一格幾錢？

1/4 10000
細少少 8400

佣金？

問佢 來儲錢

儲蓄計劃

啲人咁有心

肥佬黎粉絲後援會
姜濤fans好有錢

睇得好仔細

打風喺屋企有咩好做
當然係慢慢like哂落蘋果廣告嘅fb同做抵制txb嘅fb任啦
區區like70幾個fb碎料嚟啫 有種就下次喺蘋果落百幾個唔同嘅廣告嚟大我

痴線多撚到呢 依家先得閒like返晒

點解成日都有姜濤不紅，天理不容？

多到LIKE到FB都唔俾我再LIKE

小心藍店扮黃落apple news
俾apple賺都算 多左人去食/買就唔抵

好撚正

CLS 好正

推...買咗蘋果都未睇

鍾意

打風落雨瞓唔著一推

Support

辛苦手足用心整合

推，大家like

而家有得賣未？